鄭文傑Simon Cheng BBC 專訪：我們需為民主而戰

鄭文傑詳述被中國國安拷問經過

回應「嫖妓」指控

鄭文傑接受BBC HARDtalk 訪問，詳述被中國國安人員拷問經過，以及他如何看待英國對中國的取態。

鄭文傑表示，為了民主，他一點也不後悔。

ok

唔

democracy有改正的機會
極權冇 sor

我們需為獨立而戰

支共既民主，就係我地民，佢係主